[gay] I'll be fine的心事分享區 (199)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

hi

Hi

hello

用左28蚊買200mb數據

lm

csl垃圾

youll be fine

thank you andrew!!

呢2日心煩到一日打幾次J 終於都好似放低左 打J能醫百病

200MB 好快無晒

新人留名

喜熊

頂到10號就得

原來又係一個戴住朋友面具 for more

嘅人

200mb 用四日

冗員

@貝貝 一年生中文小說 有冇興趣買

休息下好啲bo

呢集都幾多野睇

正 好大隻
但個樣咁岩講緊野所以影得好差

Gpp既天氣

天陰？

我好似睇過佢幾次

落雨

海報濕左

下

今晚食喵好

me

見過佢幾次先岩
放工同一班車 之前

幾時先放晴

功課黎?

明星海報

正呀

好留意黃衫男仔 上次戲院part 2

馮盈盈好好笑
馮盈盈9up得黎又幾正

zoom 低的的 再埋少少

兩條片嘅seed呢

bored bored bored

hea hea hea

andrew andrew andrew

荽茜蒸肉餅 蕃茄菠菜冬菇飯

龍 龍 龍

好似過火左 今日打左4次J

圖？

做咩咁躁

線上

打左3次 j番舊片 壯猴

便便沖不走扔窗外誤墜玻璃縫 英女探頭撿糞被困 男友求助消防

今晚食乜好

想打多次 太上火

心煩姐 打完又真係舒服左

[img][/img]

咁打會好攰

大叔俾人屌?

仲有野出咩

泰仔 佢用泰文同你傾?

希望因為咁而訓得著

英文

佢啱啱到香港

留名
原來hea完係要還
走咗個hea客嚟咗個active客

叫我幫你嘛
仲有無大假
放下假散心la
係hk都好

Coffee tea or me

you for sure

pmed

有冇猴 慾火焚身

咁快就hi 人

i know that feel
所以我以後都快快手認真做完佢 唔想心掛掛

公司唔夠人 大半年放左2日al only

Im瘦猴

貼出黎啦

pmed 你呢次走得甩 嘿嘿

我覺得佢奇奇怪怪咁

點解咁講

眼訓

瘦猴毒撚

貼堂

再唔係私下比我都得呀

傾兩句唔傾咁

咁 hi 嚟做乜

壯猴無我份

除左褲先知死link

條腰好痛

係咪同人FUN緊

整親?

現加先上水

唔知係咪坐姿唔好呢

無死喎 我睇緊

開左成個晏晝會

我覺得自己係 My dear loser 入面既mario 加慘版 人生loser

睇演唱會唔叫唔嗌唔郁唔high係咪唔應該去

陪人去掛

一個月用咗300W電

我唯一一次睇演唱會係自己去睇
仲要企舞台前第二三行
身邊啲人又唱又郁
我就咁企係到聽

頭先又係j敦志

J佢啲肌肉？

G片界毒瘤都好j

仆街啦呢次
我發現啲恤衫寫住不可乾洗

但乾洗完之後好似又無咩事，咁應唔應該繼續拎去乾洗？

唔通係我

最好唔好喇。

成個腦海都係數學老師
噢 老師

成件事好奇怪

恤衫居然不可乾洗，但又可以乾衣

90%真係一睇就覺得邊撚度見過

仲有佢果種我以為自己睇緊人地屌充氣公仔嘅態度

404 not found

要睇咩歌手
個人睇過最靜係徐佳瑩
合唱都無

這些不了機會

i mean 成場係靜
我最靜係睇林峯

我睇Against The Current

貴圈真

好葡萄呢D情節

same

我中學個陣仲玩緊丟紙球同間尺大戰

原來中一已經用晒緣份quota

果然肥仔幾時都咁有market

你好
喜熊否？

打完J 空虛感急升

又1Q？

唔好打喇

點樣係咪有圖

保重龍體

無 打緊LOL
唉 起起伏伏既心情幾時先停止

又食脂肪

示意熊

朕不要江山 只要肛門

發生咗咩事？

第一次睇劇兩個人成集都係跳舞
一句野都冇講過..好似默劇

呢個星期應該夠皮

在乎一個唔在乎自己既人
擺黎賤

扒左係到 黎啦皇上

i know that feel

我果陣都係因為咁，一放工係屋企就亂諗野，所以先迫自己去日日做gym，等自己無時間諗咁多野，你都應該諗下自己有咩興趣有咩目標，互勉之

tg

過多一 二日應該無事

身材咪好正囉

我對波未操到大得過你對肥仔波 係咪好失敗

希望今日可以訓到
唔想一合眼就
個腦就亂稔

我都係賤

等車睇到扯晒 好尷尬

我同你打

我地互幗醒對方

戒丁day3

以前中學 有個好咸濕既直仔好鍾意玩我條J
間住個綿褲袋 拉開我條底褲 係咁玩

貝貝 請為我寫套泰劇

我又想玩

佢成日問我點解可以忍住唔射 仲可以無事咁上堂

有無流哂precum

仆佢個街 佢知佢割左 龜頭唔敏感 佢係咁用手指彈我個龜頭同包皮個條帶

幫你破

有少少 但始終都唔太敏感

貝臣子 有否菊花給本王？

屌 岩岩先平伏 又搞到扯左
係街真係唔應該上gay post

小心

小淫娃

閉起雙眼你最掛念誰

唔好搞我

遙遠控制半點巴打升降

Agger
但有d人好鐘意e type

辛苦了 岩岩開學都咁忙

發覺自己d妒忌心真係好重
facebook睇到自己個人好唔開心
好似有d病態
唉
呻完

我不該再牽掛留戀 有妳的星空碎片
把記憶默默銷毀 好讓妳空出視線 去探望新的藍天

Gp好邪惡

我都會有時
點解你生活咁精彩 我生存得咁辛苦

係呀 我仲要之前扭親隻腳到宜家都未好翻 個人真係好灰

肥毒先正

有冇睇醫生

瘦毒呢

正如呢度成咋人食肥野一樣

睇完 上星期拆左石膏 但宜家行路仲係gut下gut下
話說我可能識你 gp

貝貝喜

瘦毒先正囉
肥毒我照鏡都得啦

$$$$$

睇Facebook 的確會越睇越唔開心

建議delete

世界真細小小小

deactivate左
需要冷靜下

我都想識gp

請J

你個名
有無人有virtual date個seed

點解咁講

我之前都係 但睇鐵打 你有冇斷骨？

射完先發現無紙巾，我屌

blacklist左 貝貝 成日無視我

一個人住怕咩

巴打
其實諗得過,不過我好多時都係睇reddit果d算

好似無人講緊你

我係一街都係既毒撚黎

ur face

frd都del 咁未唔知佢做啲乜

吞

你絲打就唔好扮巴打啦

無斷骨 但有兩個位裂左 係隻腳板道
宜家拆左石膏反而腳爭痛到咩咁 落唔到樓梯

無呀好似見過你1、2次 同埋有fd提係過gp呢個名

lam左佢

最近聞唔到有味

但都唔會食

好靚仔

真實frd 無人知我叫gpian

點解要在乎Facebook 嗰啲所謂朋友

諗住禁條link先發覺自己deactivate左，算了

唔好太在意人地

活好自己

我都學習中

大家咁話啦,我deactivate完咪又係無人發現 我呢d毒撚就係想得太多

ha 咁唔係你了

慢慢黎啦 巴打

幗醒埋我plz

想轉髮型師 北角附近有無推介

我現實都無咩朋友

身友唔駛多 有個真心就夠
好彩有個同我一樣死八婆既朋友

我同你玩OW 做你死八婆朋友

五官唔靚,carry唔到和尚頭

同d fd越黎越少聯絡
大學d fd就蒜鳩掃把啦

好毒

越嚟越憎女人可以點搞

我都發覺出黎做野之後同d朋好疏遠 有時唔開心又唔知搵邊個講

我都有少少，尤其港女

朋友問我係咪好鐘意個數學呀sir
暗示咩

鬼妹反而無嘢
最憎港女

唔好同佢地溝通囉

咁好啦 陪你玩LOL

溝完再飛

x2 呢幾日都唔知同邊個講 frd又唔知我係gay 就算知 佢地都唔會有心機聽

可以同我講

不過知道自己唔駛睇班港女面色會覺得好爽

仲讀緊書 但其實好明你 有時候想搵人傾又搵唔到

我又玩

carry me

巴打讀邊科

所以好enjoy可以係度 大大聲咁討論各gay話題
多謝各位

其實知己一個兩個就夠。
過左去反而好珍惜中學同學

哇唔講啦 好易比人起

唉 我d中同fd個個前途無可限量 自己就唔知做咩咁
下年grad啦唉

所有朋友都會好好珍惜 只係有時有d話題真係冇人可以share可以傾 自己係到屈下屈下

數學呀sir
噢 心思思 心思思

有阿 黎啦

我都玩開Aram

我今日其實無咩野值得我唔開心，但硬係覺得有d唔開心做乜都無心機咁

sadsad

因為你空虛寂寞凍囉

有咩解決方法？

我幫你解決啦

關事架？唔怪得咁sad

如果因為你差 就唔同你fd 都唔叫fd喇

唔係啦 佢地唔會咁 係我自卑感太重 覺得係佢地面前抬唔起頭

試下改變心態

好啦唉
其實佢地成日搵我去食飯 但我成日推

推乜鬼野 唔好咁負極先

因為我連自己都睇唔起自己
我下次會去架啦

推得多就唔會揾嘅啦

去啦

用app 揾

渴求咩野

added

玩緊l4d2 夜啲先

有時男人嘅野 可以好低B 朋友就係咁。
理得你幾唔掂喇，話晒都係老死
老死都介意就唔係老死喇

唔緊要啦 有我

而家on

你

這夜我又再獨對夜半無人的空氣

你都

哼

原來spotify有返taylor shit d歌，可以聽返d舊歌搵返d回憶

好想食野

食囉

仔呀?

會肥

不了

好鐘意Last Christmas同 Red

都好正

多p 不了

susan welcomes u

呢個應該係我破處嘅唯一方法

慘慘豬

有d唔捨得最fd個個同事走
佢帶比依間公司好大嘅歡樂
我唔想間公司又變鬼屋無人出聲

親口同佢講

點解APP多咗咁多女人

眼線長髮烈焰紅唇

謝大大carry

hornet

好撚核突

SSS+ 日遊神CARRY

我有講過 但無留佢
知佢之後會考QP
公司無人簽經驗比佢
個m grade又on99

香港女仔搭巴士正確做法

LIHKG @ Android

對付臭西絕不手軟

我一定開口屌爆啲港女

咩嚟

多謝巴打們開解我 訓先 希望聽日會更好

晚安好夢

覺唔覺得IG個世紀好虛偽

LIHKG @ Android

咪巴

快啲過嚟比我攬住你訓啦

熄燈啦

會計撚考QP最後要搵人簽做夠三年相關經驗嘅
簽個個要本身係有會計牌 之後好似比錢申請做簽人個個
公司幾個accountants都無後者

失眠

好想大喊 點解自己咁死蠢

俾我放一晚負，可以嗎？

我想問下點樣可以識多啲男仔？
次次拍拖都係一個月 覺得好唔開心

有無d搞笑野睇下:(

兩者好似無衝突
不外乎都係app forum bar

今日哈駛番工諗住早d訓 點知發惡夢嚇醒左

瞓醒一覺

打個丁再瞓過

戒丁

我幫你

Piepie都冇面比

Come

Hug hug

Hug why sad face ar

Cuz I can't sleep

做咩仲未瞓

難得放假早啲瞓

Sleep is for the weak

我都想 發完惡夢 訓唔番

Hughug

咁熟嘅

我愛

數學呀sir
我識唔少

天光先訓得著

訓唔著

港大 25歲 第一年教書

失眠好L慘

何喜浩

andrew失眠？

前排訓得幾好

前排有幾日失

有心事？

andrew 有乜野煩緊 ？

me 尋日

心理壓力好大？

幫你補返

農莊巴尋日返工好忙？

熱到仆街

忙到嘔

都唔係尋日
都好幾個星期

又濕又熱又焗
都就中秋

辛苦 ot到幾點

操又遲到啦

hug?

nevermind la

好辛苦

係後面流出黎？

相呢

早

.無，只係真係訓唔到

中午訓過黎?

無，果晚長床有甲由

咁得人驚 我都會訓唔到

早啊巴打

dirty

我想出pool

可能係去戲院 睇預告比小丑回魂預告嚇親
申利極細膽

出啦

i ll be there FOR you

我本來幾細膽
但我啲FRD 膽生毛 過山車 跳樓機 鬼片 都唔太驚
之後叫我一齊 訓練左我

nice shower head

青咩

講即

bored

BORED

機動遊戲全部唔驚
但鬼片

tired

我最驚機動遊戲

我真係想出pool

face
stat

啲Agent 收完錢做野就勁hea 勁拖

hi gp

人老左機動遊戲 不了

早啊

咁咪姐係13歲 開始玩

點解會咁
離心力好爽嫁wo
但鬼片睇完會有陰影

（雖然同男仔去睇可以抽水捉住佢隻手）

丁左

六相巴做乜少左上水

人地晚晚都做愛邊得閒理我地

無出過咩？

埃塞俄比亞飢荒少女

今日冇去上堂
連放星期四五六日

唔係岩你口味咩

我都好似14歲識含撚

同你做？

我要瘦正太 唔係 饑荒少女呀

正連放4日假 好耐未試過

含邊個既

不了
最近少左上連登

覺得自己好廢

點解既

頹廢

有排J

正太

ME 2

又扯啦
近排真係dry到見到d大隻仔靚仔就扯曬旗

反攻

童軍雞虫

反乜攻

姐係你仲老江湖過個23歲
14歲開始,百人斬左未而家

more

蔡副局個仔

我入唔到大學我係咪唔洗報jupus淨係要報vtc個個

u go hiking a lot ar?

連vtc 都唔洗報

你2018dse

悶到睇youtube
上黎路過

hello dragon

一齊吹水

訓晏教跟住去食自動餐

好耐無食過了

呀副局長個仔幾靚仔
RIP

明明可以仲人生勝利組

係

駁唔到

雷巴去左邊

偶然還會有一點刺痛旳感覺

比其他post既人入黎趕走左

please come back

做咩呀

Choose life.
Choose a job.
Choose a career.

I am loser

healing

andrew 巴睇緊乜youtube 片

大隻靚仔 屌我

而家扮工扮學習

下上身至腳黎

但返左幾日工 佢地都無教你野?

退左休

好矮

perfect

BORED BORED BORED

仲要肥腫難分

肌肉嫁
影得唔好
啲肉實嫁 好似你地咁咩鬆拋拋都話熊

呢個hurt

有冇170

自學

應該咁講
係未有咁大既吸引力比佢有決心脫離到單身
單身得耐會覺得拍拖好煩

no
唔係對方煩
係會覺得脫離左依個舒適圈會好唔舒服
我覺得自己係咁
好幾次就黎拍拖一諗之後既事就唔想繼續行落去
係針對「拍拖」依件事覺得煩
要用時間去control「拍拖」

好似冇
我岩岩排佢後面

自己一個真係煩少左好多野 除左有時會寂寞左少少

家人不肯買iPhone...國三生PO臉書「我先走了」 真喝清潔劑自殺

世上真多on9

所以其實拍開拖既人散左都會好快搵到
冇拍拖既人好難跳出comfort zone

唔覺

唔想跳出 comfort zone 了
只要買左部電動飛機杯就ok

跟住冇耐你又會响度發姣叫春話空虛寂寞凍

貝貝 ！ 我想買本

之後就要買升級光速全自動體感飛機杯

@cc

點快躺出黎既只係空虛

唔係可以點

議論文真係好難作
中英都係

哇屌 居然引到台版官譯

@gp 今集不論男女主收尾又好
chimon 對inn 提出嘅疑問又好

100%高汁

由其 o 同peach 係個湖仔果個互動
inn sun 嘅互動 怕羞位 都非常自然

臨收尾個 hidden sence 同讀白結尾 都係收得好好
都已經唔算強制he

because u is on 9

我稔住買 再買多個齒輪

點解放題262蚊都可以咁難食

真係出去好少少既散叫仲抵

邊間？

我未睇！ 聽日睇

啲人話佢同hormone 一樣咁好睇

極上大瀛喜

議論最易pass 係難高分姐

我寧願入元氣
同樣價食得開心好多
黑夜時段一壽司又係正

買本比我

Agger 灸燒黑椒三文魚

垃圾三文魚 XX(

吞拿魚 劍魚

魚生我淨係食三文魚
其他覺得好奇怪

我愛三文魚

星期一隔黎班有插班男學生
唔知靚唔靚仔

呢間差咗好多

一齊訂

我都愛

落單
10件三文魚
2件魷魚
2件蟹籽
1個炸蝦加州反卷

唔知點解好多中國人將自己啲自拍當G片咁賣

我次次去元氣都係食下午茶
好驚散叫食到我破產

驚左

6年幾冇食元氣 好貴

不了

眼角高

睇其他兩張又覺得好正

今晚去旺電買嘢真係覺得佢地食水好深

地鐵站落左車行緊去巴士站轉車
行到一半諗起岩岩食完自助餐好飽 都係行返屋企

行唔行都係肥嘅啦

今次fat fat啦

咪行緊囉 平時搭兩個站返屋企嫁

Fat開

100kg都冇,邊撚到肥呀

次次講體重你實彈出黎嫁喎

想知佢體重嘅巴打麻煩PM我

有圖有真相

屌你

無人會對我有興趣

我件衫個手袖位窄左，姐係我手臂粗左

屌我

i didnt eat

never again
fuck mx

我煮仲好過佢

好想比條仔屌..
地盤硬漢廁格後入正妹到高潮

新人留名

冇線上片好睇

如果A樣衰過B
但A同你講
「我覺得我靚過B囉 你覺得呢」
應該點答

悶都算係咁 香港好少工可以work life balance 一係就好chur

唉屌，嗰朋友又大大聲係度論政

又好似幾好咁

me is work bored balance

個細路真係好

咪搞 點都要乾淨

uncut

Hehe介紹所正式營業啦！！！！！！！！

正經post無人理

邊有咁多hehe願意出鏡

機會

其實而家都有幾位既
但大家鍾意既類型都唔太一樣...

有興趣既朋友真係唔好錯過呢個機會
不過真係要認真考慮清楚自己係咪可以咁公開表明自己呢樣野

扮都徥啦

連你都知呢到大部分人都鍾意肥佬

臭名遠播

首先

嗱，我自己係覺得有既
仲幾高質下添
但係各花入各眼
我覺得高質唔代表你都一定覺得高質架

黎啦 參與下啦
Btw，點會俾人笑呀
可能係睇到大家心心眼呢

諗起以前睇電視既Speed dating都覺得尷尬
仲要hehe版 仲要拍片

半點不由人個名咁熟既...

有無肥仔

你係以前睇過講故台

推到日遊參加節目

你同佢一齊參加囉

打到醉生夢死

好

又大家樂鐵板

i am not feeling well
never again
not cafe de coral its mx

噢 我知係邊個啦 見係你幫手宣傳下

cannot sleep
what is wrong with me.......

Don't miss me

我覺得e個節目幾高汁

你高汁啲

Piepie 好想奶你d cream

係就快

我唔撚做清泉啦屌
等我而家飛的過黎奶爆你

等你

又唔記得左剃鬚

返工無工作點睇

求介紹

我都知我套校服好樣衰
但洗唔洗由頭掃到落腳再掃返上頭咁望我
望住佢對眼由上向下再向返上

無野做時間仲難過，我寧願有工作，但唔好咁chur

多啲上黎吹水

多謝巴打呀

同意

認真？

不過要公開出櫃....
不了

白衫白褲正wo 條底透透地

人工高嗎

agree

一般啦

你想點上天堂？

想點死？

我識哂滿清十大
需要幫手嗎

good巴

農莊巴

GOOD 巴做乜

gppppppp

身在外地但係心情變得仲差
前兩個星期諸事不順

去到邊個國家玩緊?

點解啊?因為自己一個?

有乜事不順

工作忙完?

第四日比人偷野 之後壞電話 又病埋

比利時
我識到少少朋友 但係未到好交心
酒肉朋友 weekend同佢地飲完酒返到屋企個人更空虛

去旅行小心啲啊
重要野係唔係度
洗唔洗返香港休息下先

係外國識朋友要小心啲
I Know that feel 歡樂過後既空虛

係咪掛住家鄉？

Ipad可有可無 不過成幾千銀 肉赤

係 飲酒果陣講既野唔會係真
酒醒後變到好生外
依家依邊凌晨4點都未訓得著

小心啲 我好多FRD 去旅行俾人偷野 佢地專對華人落手

最好唔好帶太多CASH 分散啲擺
唔好以為酒店夾萬一定安全 有FRD 都俾啲STAFF偷走左係夾萬既錢

電話大不了買過 係入面資料煩 同埋mobile banking
要打電話返香港攪過曬d野

早啲休息吧
有冇大使館電話同地址 有乜事都可以幫你

我依家日日hea行 夜晚返屋企煮野食
supermarket好齊貨 好滿意

CUT左未 未就要快!!

酒後講既野信3成好啦
醉醉地果陣you are my best friend
酒醒變左who are you

所以我都唔敢係FRD 面前飲
一陣大大聲話自己係GAY 就GG

電話壞左無比人偷 所以唔洗cut
但係都好撚煩
太煩可能要返香港一兩日

其實附近我都要行20分鍾

O 但無電話好唔方便又危險 好似快啲搞掂佢好啲

我依到第一日自爆左 因為個bartender太靚
不過啲friend 冇乜野

我諗如果我咁講，熟我果班應該唔會太驚訝

Apple store幫我攪好左 好彩有apple care

訓 早抖
明天會更好嗎

咁都好啲 小心啲啊GOOD 巴

點解咁講 你暗示過?

[img][/img]

外國人思想開放

明天係新開始
早抖

叫忙完小小
冇以前咁多時間扮工咁解

其實衛詩雅幾靚

[url]
第2張阿SIR可以 [/url]

@貝貝 睇完啦

算唔算糖中屎 姐係日後如果有人想溝inn sun 都唔可以以男朋友身份 做啲野

心痛女班長 幫左2pairs 但自己就孤獨一個

呢句 虐心

pong哥心酸

咁都好啲 仲有幾耐先完

希望可以轉去Project Man

andrew 做邊行

Finance 可能轉 Admin

Finance 唔係好chur 嫁咩

admin好似好悶咁

早晨

我鍾意做admin多啲

搞錯咁耐冇人出聲

返學

This girl is on fire

我也天生不會用眼睛愛人

唔駛睇樣
睇身形就FOUL到人
又遮唔到既
好似係

女神巴都似係祖粉，咁多joey side track都識

太好聽的戀愛 看不見亦存在
我一世未明何謂綠柳黑髮亦無礙
看不到衣衫遮蓋 放不進面容在眼內
免得你帶著明眸皓齒裝飾 我身外

早放同朋友食茶

SUSAN

已回家

放左學？

做完愛 回家?

過我隔離team做fa

好多校服正太

警察叔叔

幾正

hug

做乜

不過唔緊要 有我包底

做Personal Assistant仲好啦

why

我想轉做pa
但怕人工太低

周圍都冇數學書
咁我點樣上靚仔數學呀sir堂

有靚仔老細okay啦

一齊轉行吧 但pa 啲野好困身 成日都要幫老闆稔下呢樣個樣

乜活動黎
加油啊

做show girl

香港文字獄 正式開始

屌你老母

有靚仔老世幾好呀

識sugar daddy 包養

有幾多個人搞

用腦好
我自問有小聰明

:我個間唔係

老闆好鍾意打倒昨天的我 然後屈你錯

咁應該幾大型 同重要
計唔計學分

好後悔冇學好英文

外面既活動

救命 我唔想講野

I..I..i

Hi nice to meet you

希望可以係旺角買到書

How are you?

要用英文介紹

let i teach u
well ed🐷🍰ed

我想出街
但無人約

Me

好攰

要不要按魔

要 好攰

收皮啦 扮上菜

要按喇您？

要

雀呀?

不得了

人家是正當安摸
扯他要另外收費

我發現我好鍾意叻過自己既人
覺得佢地好醒好charm

我都係

仲要好易對佢地有傾慕既感覺

但我好怕同蠢人講野

bath sin

我空虛我寂寞我凍

下星期要介紹香港既一樣野 整一隻荷葉飯返黎會唔會好誇張？

下咩係荷葉飯

我覺得我個心差左啲野

我覺得自己缺乏興趣

we are same same

一定要食物?

[/quote
睇書又唔岩啦
我集中唔到又坐唔耐
手工藝又唔鐘意啦
戶外活動更加唔洗講啦

你快樂過生活 我拼命去生存

會比人起底

because

好想有一個興趣

你覺得佢真係想同你做朋友

唔一定 有啲人會帶傳統服飾
但我第一樣諗到係食物

好mean

因為你剩係識食

飛la 88

88

可唔可以屌撚死我
腿已開

買奶粉啦
我見好多人旅行都買奶粉

有錢 美食天堂
冇錢 劣食天堂

我老公黎

莊莊

日遊高汁過佢
利申 見過日遊既相

帶堆台仔返嚟派

反射

食物嘅我會揀西多士

？

如果你單方面逼人講咪又係唔尊重

你想同人做朋友，人地唔想傾呢啲，咁你咪同佢傾其他嘢囉

見到呢啲仔，會好想照顧佢

聽朝有得見我bb

我覺得佢嘅健康情況惡化咗

唉

我想要粗1大隻仔
可唔可以帶碗魯肉飯番黎

叫佢上佢

之前我學校都有個
仲要幾cute
好想結識佢

好想食多支甜筒

食啦
聽日再減番

me not fat
just think its not healthy....

According to the American Heart Association (AHA), the maximum amount of added sugars you should eat in a day are (7):

Men: 150 calories per day (37.5 grams or 9 teaspoons).
Women: 100 calories per day (25 grams or 6 teaspoons).

一支甜筒 有19.8g

[b]
間唔中放肆下係快樂嘅，不過成日放肆就係自甘墮落嫁啦

m記有個辣朱古力新地 本身我幾鐘意試新野，但呢個聽個名就不了

辣

nah too much sugar is no good

hell kitchen

10點半訓到7點都仲係好眼訓

做咩咁早起

I know that feel
我只想身體健康

莊巴去幾耐
帶我走 想離開香港放鬆下

補課

依2個月已經去左2次台灣
但我仲想去

好想奶個心口

rich

加埋都係6500到 總共12日

有假放

點解有啲人可以唔戴泳鏡 係水底都可以睇野

有空檔

從細訓練

好想食荔枝

第一次隻眼會好痛
試多幾似就無事

995

997 點解呢幾日咁慢

我知炸雞等緊我推

你推埋佢啦

1000啦 出黎啦